連登最撚可恥唔係假膠、扮女人

屌你老母係五毛狗

一人列一隻五毛狗，一齊block柒佢老母閪

我先：你點知的 #261505

罪行：笑手足、分化撚、煽動捉鬼、追擊47案

喺時候主導返香港嘅討論區